有冇人覺得自己係會孤獨終老

唔係講話溝唔到仔溝唔到女，所以單身一世
而係自己決定咗下半世都唔會搵伴侶

單身幾好呀

都係
但幾鍾意單身都好，總會有啲時間覺得有啲孤單

有得扑嘢就得

單身唔洗咩都就住另一半,
又唔洗愁結婚 買樓,
投資時間係自己身上多左,
Why not?

又唔會既，點都會養返隻寵物陪下自己

老咗先算啦
都未必有咁長命

冇能力 只可以一個人

岩岩就諗緊自己會嫁唔出，孤獨終老。

咁如果你係有能力，咁你係咪會搵另一半先

嫁唔出係被動
我好奇有無人係因為想一世都自己一個

我會搵好多另一半

三歳已經知自己毒撚格
一定一世冇女
完全接受孤獨死

養隻貓過世算

係覺得自己唔會搵到定係 覺得自己性格鍾意自己一個

貓貓正

岩呀 中學就係有個 女老師 養咗七隻貓左右 冇結婚

兩樣都係

一個人開心容易過兩個人開心

一個人幾好丫 唔洗咁多顧慮 當你試過2個人 你就會知自己一個先係最好

香港女仔唔會嫁唔出，只係唔想嫁

咁我唔想自己一個。
所以去到最後最大可能係求其搵個人結婚，等下半世有伴。
擇偶條件係搵到個我唔愛，但願意被佢搞既人。

會唔會只係佢嫁唔出。。佢都唔想。
（好似見到自己未來）